\title{
	Chess \\
	\large User Stories}
\date{\vspace{-5ex}}
\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\pagestyle{empty}

\begin{document}
\maketitle

\begin{itemize}
	\item	Som en spiller vil jeg kunne ha valget mellom å starte et enspiller eller tospiller spill.
	\item	Som en spiller vil jeg kunne velge vanskelighetsgrad mot maskin på enspiller.
	\item	Som en spiller vil jeg kunne se på high score
	\item	Som en spiller vil jeg kunne avslutte applikasjonen
	\item	Som en spiller vil jeg kunne se tips \& triks
	\item	Som en spiller vil jeg kunne bevege på bonden 2 steg første trekk, 1 trekk ellers. Jeg kan ikke bevege bonden bakover, og jeg kan bare slå ut fiendtlige 			brikker diagonalt. Spesialtrekk jeg kan utføre med bonden er en passant.
	\item	Som en spiller vil jeg kunne bevege tårnet horisontalt og vertikalt så langt jeg vil så lenge tårnet mitt ikke er hindret. Jeg kan ikke bytte retning på samme 			trekk. Spesialtrekk jeg kan utføre med tårnet er rokade
	\item	Som en spiller vil jeg kunne bevege hesten enten 2 steg horisontalt og 1 steg vertikalt, eller 2 steg vertikalt og 1 steg horisontalt.
	\item	Som en spiller vil jeg kunne bevege løperen diagonalt alle retnigner så langt jeg vil så lenge løperen min ikke er hindret. Jeg kan ikke bytte retning på 				samme trekk.
	\item	Som en spiller vil jeg kunne bevege kongen 1 steg i alle retninger. Jeg kan ikke flytte kongen min til en rute som setter ham i sjakk.
	\item	Som en spiller vil jeg kunne bevege dronningen så langt jeg vil i alle retninger så lenge dronningen ikke er hindret.
	\item	Som en spiller skal jeg ikke kunne ta ugyldige trekk. Brikken går tilbake til sin opprinnelige posisjon.
	\item	Som en spiller skal jeg kunne velge hvilken farge jeg vil være. Hvit eller svart.
\end{itemize}

\end{document}